13歲「爸爸」

old news
實情係 女仔父母叫個女同個男仔發生性行為 然後生個B出黎搏出名＋賺錢

第一次睇
做咗回帶西

條女父母真係好變態